有冇人唔中意同朋友成日見

中學畢業左5年 班中學朋友話要一個月最少聚一次
你哋次次出嚟食嘢又唔係平 平野又話唔食
其實有冇人同我一樣都唔鍾意同朋友見得咁密反而中意幾個月到半年先聚一聚

同女朋友成日見就鍾意姐

一個月一次都縑多
果一陣真係可以每個人都講到成個月想分享既野咩

通常畢業後就唔再見

全部舊朋友都冇再keep？

日見夜見 何時再見
見完又見 朝晚相見

唔算太fd果班成日約我出黎食飯，
差唔多兩個禮拜一次（不過我成日拒絕）
同最fd果班fd反而少約，
但都仲咁fd，
唔知叫唔叫君子之交淡如水？

同最好朋友sem break差唔多日日見

以前同朋友嘅時候成日見，個個禮拜出嚟行街，一星期有幾晚一齊食飯。而家朋友約，唔係幾想單獨出，其實我無咁多野想分享、無咁多野想同佢地做。唔知係我變咗，定係而家呢班朋友未夠fd